# Front end #

Prueba front end imaginamos para los filtros, segun la data dada.

Version 1.0

### Librerias ###

* [Jquery](https://jquery.com/)
* [Defiant](http://defiantjs.com/)

### Instalacion ###

* Descargar los archivos del git
* Ejecutar el archivo (index.html)
